元朗打手 辛苦曬啦

你班黑社會無貢獻憑乜撚嘢打良民?
你班仆街黑社會著乜撚嘢白衫??? 洗白?
同何君妖握手?你以為人地真係重視你?
依家港島示威有阻到你吸毒?

唔該你班0貢獻既垃圾死返個去臭閪村竇到啦
無差別追打手無寸鐵既良民 更甚牽連孕婦細路
你以為自己係邊個? 你憑乜撚嘢叫自己香港人?

啊係喎對唔住 唔記得咗警察成立咗新部門
叫做警黑社會
哎呀唔好意思 唔好意思
辛苦曬啦手足 你地收公俸出全力 做足場面
我仲怪錯咗你

放心 由今日開始 你將享有與黑警同等既支持
經已同所有良好市民解釋咗
以後我地良民將全力尊重同善待你
就好似我地對黑警一樣
你所做既好事 必銘記於心 必定回報

話是話
今日既手足同我出曬黎去元朗同港島線涼冷氣 依家仲未見坐爆

手足辛苦曬 我地既抗爭一定會開花結果 記住唔好分化 互通資訊

推